有冇生過珍珠狀丘疹？

點處理好？
自己都覺得核突
激光？有冇巴打做過？

包皮長多數都有
而且係正常
有深色左先有問題（好似係）

這

係咪龜頭邊有d 一點點既野